I say 1 2 3 4 You say 1 2 3 4 這是黃色的餐廳 這是藍色的餐廳

我想變做個木偶 我想變做塊石頭

Been fantasizing and infatuating you much

Haha

有啲尷尬

見冇人理你 我留個名啦